點樣教隻貓用飲水機

天氣凍買左個有暖水功能既飲水機俾貓貓
但佢地玩水多過飲 整到成地都係水
想問點教識佢地個個係用黎飲水

你要飲一次

自己示範一次

試下用啲小食，引佢去水度，之後掉去水度

我兩隻貓完全唔洗教 仲成日飲水

一隻成日飲 一隻唔點飲

有暖水功能咁正 咩牌子啊？

佢地識架啦，一係用毛巾墊底索水

我以前真係有試一次俾佢睇
烏個頭落去個水機到扮飲
佢先試下飲

同問

我隻貓成日係廁所望住我痾尿，但係佢唔學

你試飲佢睇一次